# WTF

Projet mini fusée SubSonic (anciennement Whiskey Tango Foxtrot) de l'association ELISA Space, auteurs:
- Antoine Jeanson 
- Rémi Leriche 
- Eva Rangayen

Contient codes pour l'ordinateur de vol et l'enregistreur de vol
